暗黑林俊傑到底係andrew yim定yy lam😂😂😂😂?

屌你老味堂都無上拎份notes出黎鳩up都有人信

無留意 即係點？
利申 首批吹吹學生
中文predit3>5* 入左港大

唔知識唔識唱可惜沒如果呢

係邊個根本唔重要，重點係徐永豪你而家錯咗唔認，以為中咗題目就衝出黎以為自己好威威，到俾考評局吊嘅時候就龜縮唔撚認錯，你咁嘅人格，點撚樣有資格教學生，有無自己反醒吓，怕唔怕自己會折墮，老豆老母會折福，我係你就死撚咗去

問號